而家香港淪落到講721唔見人都係分裂國家行為

元朗直接舉紫旗

遲啲7月無21號添啊

已經唔係啲咩新鮮蘿蔔皮

推

推

咁中共係垃圾的咩都可以分裂到佢